我老母成日叫我告我老豆

係10幾年前，因為我老豆欠咗300萬卡數走咗佬，之後又話同我老母離婚，係離婚上庭傾贍養費果陣嗰陣，我老豆話會同我老母再婚，我老母又信到十足十，所以冇追贍養費，之後我老豆又話果陣冇收入所以冇錢俾贍養費，法庭判咗我老豆俾$10象徵式贍養費，又主動放棄我撫養權，後尾尾老豆玩失蹤，我老母同我老豆都搵唔到佢，唔好話再婚，連人影都見唔到，一走就走咗10幾年，，我阿媽就照顧咗我10幾年，知道最近2年我先知道佢返咗香港，仲帶埋佢再婚既老婆返尼，住係我阿嬤屋企，日日當我阿嬤工人咁洗，我阿嬤又愛子心切唔想鬧佢，驚佢又好似10幾年前咁一走了之，我一直同我阿嬤有聯絡，佢成日都同我講好幸苦，70幾歲人仲要洗衫煮飯俾我老豆同佢老婆食，仲要幫佢地照顧埋個女，我都唔知點幫佢

我返去同我老母講我老豆而家啲嘢，我老母就好嬲，話當年信錯我老豆，話冇錢俾贍養費但係大陸有第二頭家同生多個女，成日叫我追討返佢以前失去既野，我應該點做？

卡數最後點解決

你估你阿嫲覺得同個仔親啲定同你親啲？
唔好多管閒事，人地唔會感激你

送頂綠帽你老豆
你老母實笑撚死

我阿爺賣咗間公司同我阿嬤啲棺材本

慈母多敗兒

你老豆個邊除左嬤之外都仆街黎

我阿嬤知道自己係，但成日都話無辦法，話仔得一個

Sorry 係我老母同我阿嬤都搵唔到佢，心情太差打錯字sorry

真係慈父慈母多敗兒
上一代既糾葛留返俾佢地自己解決啦

告他 他不仁你不義

你家人賣埋樓幫佢還錢已經夠戇鳩